司機們高抬貴手

好撚驚一上小巴連錢都未撚比
就開撚到八十幾公里
我就連人帶銀chok到去車尾

push